謝瑞麟考慮關店 全年蝕8,967萬 謝邱安儀：沒考慮私有化

回佣比自己個仔趕出局坐過監破過產

蝕一億都唔到

億都未到

食左咁多年自由含，嘔果一年少少野啦

沒考慮私有化 = 呢壇生意根本做唔住，私有嚟把撚

成立三十餘載的香港老牌珠寶店謝瑞麟珠寶集團，創辦人謝瑞麟、兒子謝達峰等被控向旅行社提供非法佣金、偽造帳目以及虧空公款等罪名，涉及1.7億元賄款，被判刑三年多不等。珠寶大王父子同時鋃鐺入獄的悲慘境遇，令人不勝唏噓。

六福都識得12蚊上番15蚊
謝瑞麟

希望謝家入完獄可以痛改前非，老老實實做人！

汁左去啦

執柒咗佢啦